\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c| |c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure &  Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 11h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Retour sur les réalisations depuis la dernière réunion
    \item Bilan de projet
\end{enumerate}

\subsubsection{Retour sur les réalisations depuis la dernière réunion}
\textit{Théotime}\\
La table de hachage double à été réalisée. Son utilisation sera à intégrer dans la partie \verb|main| : elle sera utilisée par défaut, et une option permettra d'utiliser une table de hachage simple.\\
La formule de facteur de compression a été vérifiée, elle sera codée dans la journée.\\
\vskip 0.25cm
\textit{Florent}\\
Un scraper pour récuper des commentaires sur le site d'AlloCiné a été réalisé et a été mis en route : environ 45 milles commentaire ont été récupérés. Il faut maintenant les retravailler un peu : les lettres à accents ne sont pas reconnus en C car elles ne font pas partie des caractères ASCII, il faut donc les enlever de la base de donnée. Il faut aussi supprimer certains commentaires qui ne font que renvoyer vers un autre site internet.\\
\vskip 0.25cm
\textit{Marie-Astrid}\\
La partie de rédaction de l'explication des algorithmes a été avancées.\\


\subsubsection{Bilan de projet}
L'équipe projet fait un bilan des réalisations et de l'expérience de ce projet. Les éléments de ce bilan sont résumés dans la partie 2 du chapitre 5 de ce rapport.
\vskip 1.5cm
\textbf{TO-DO LIST}
\begin{itemize}
    \item retravailler et tester la base de donnée française
    \item écrire les tests unitaires
    \item finir la rédaction du rapport pour le 07/06/2020 à 12h00 au plus tard pour permettre un temps de relecture avant le rendu final  
\end{itemize}

\vskip 0,75cm

\textit{Pas de réunion suivante}